【慷慨大方】C.朗渡假為酒店留下巨額 Tips ！

在葡萄牙隊被淘汰出世界盃後，C.朗拿度曾在希臘的一個海島上渡假，而據英國《太陽報》報導，在離開渡假酒店時，C.朗拿度顯示了自己的慷慨，給酒店的工作人員送上了一筆數目巨大的小費。
C.朗拿度在參加世界盃時是焦點人物，而即便葡萄牙在世界盃上被淘汰，C.朗拿度也在與世界盃搶風頭。他離開效力了9年的皇馬，轉會祖雲達斯，吸引了無數球迷和媒體的關注。在文迪斯為他操作轉會的時候，C.朗拿度在希臘的一個海島上渡假。他和家人居住在一個豪華的海濱酒店裡，每天的房費就高達8000歐元。
渡假酒店裡各種設施一應俱全，包括健身設施、沙灘足球場等等。事實上，在轉會引發全世界轟動的時候，C.朗拿度卻在海邊安靜地享受假期。就在完成轉會這一天，他還在和自己的兒子迷你羅一起，在沙灘上玩足球。

如今C.朗拿度離開了希臘的海島，而他對酒店的服務非常滿意，在離開這裡之前，他給工作人員包了一個大紅包。《太陽報》從酒店工作人員那裡得知，C.朗拿度留下的小費多達17850英鎊，折合人民幣約15.7萬。C.朗拿度對酒店經理只有一個請求，那就是大家平分這些小費。葡萄牙巨星的慷慨大方也贏得了酒店工作人員的讚歎。

儘管C.朗拿度一年的收入超過1億美元，但他能拿出遠高於平均水準的的小費感謝工作人員，顯示他是一個知道感恩的人，這是值得稱道的。（沙治奧）

佢買起間酒店 第日黎旅行番黎玩都仲得
區區15萬濕濕碎

酒店成百幾人
萬幾euro分乘其實唔多

買單新聞就好抵

又係呢啲吹水新聞

唔想唱番葡幣乍

EURO

當間酒店150人
每人都分到成千蚊tip
等於佢地一兩日人工
我諗正常服務行業
都唔多人試過收咁多tip

牙朗真係好識做pr

迷你羅 痴撚線

都要逃稅

真係叫迷你羅定報紙佬9改？
迷你我 D fd

土豪就土豪啦

MOP

大陸佬又會照抄

C.朗拿度留下的小費多達17850英鎊，折合人民幣約15.7萬。

marketing

一日人工都冇

呢排無存在感嘛

美斯會點？

點解咁了能？
唔比齊頭

買下新聞見下報扮下野都抵

儘管C.朗拿度一年的收入超過1億美元，但他能拿出遠高於平均水準的的小費感謝工作人員

咩中文黎

可能因為太陽報將歐元折算咗做英鎊
亦有可能係c朗簽單時寫齊頭數，將零頭當貼士，例如張單係282150英鎊，佢簽齊頭300000英鎊，多出來的零頭17850英鎊當貼士

迷你羅

迷你龍

佢一家人渡假張單隨時要幾百萬港元
俾十幾萬貼士其實合理（10%消費額都無）

不過一般香港人孤尻寒唔會俾咁多

羅
小羅
小小羅
迷你羅
納米羅

葡幣 笑撚死人

不嬲畀貼士都係畀到令自己銀包齊頭

新聞證實左淨係派比服務佢果20幾個人 姐係一人都有成皮 上面炒哂車

巨額嘅小費，咁仲係唔係小費 定係巨費

（沙治奧）

係唔係我邏輯有問題
點解要咁樣除開
你講到好似間酒店啲員工
夾錢買新聞咁

留下一大堆嘔吐物

太陽報

仆街

你今次咁樣洗錢法 搞到強國球隊唔知跟唔跟好喎

小巨費

一分鐘上落佢都搵返

你咪戇尻好唔好

你係咪未俾過tips?

Ronaldo Junior